人生，小菜一碟

四重奏最鐘意既一幕

無人睇日劇？

吉岡呢套做得好正
腹黑到
同埋真係好啱做娘娘

好想好似佢咁

不過佢真係勁 一開始松隆子話佢隻眼無笑
到最後依幕 由心咁笑出黎